開始文宣之戰 保護勇武之士

點樣先可以將我地網絡上既睇法真相推去大眾傳媒

好似佢地播警方謊話廢話咁loop 住？

要有PR 高手 搶sound bites 做軍師
開始文宣之戰 保護勇武之士

推